{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023110832546/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Red Heart Wappen Camouflage T-Shirt - White"
    },
    "text": "ブランドPLAY COMME DES GARCONSのメーカーはPLAY COMME DES GARCONS MENで、商品番号はSS24/MP4142S471です。 このTシャツはレッドハートワッペンが付いているカモフラージュハートプリントでユニークさを加えたアイテムです。 カジュアルでリラックスしたムードでスタイリングするのに適しています。 この製品は綿100%で素材されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯時、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦によって糸が裂けることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはPLAY COMME DES GARCONSです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはPLAY COMME DES GARCONS MENです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS24/MP4142S471です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "特徴はレッドハートワッペンが付いているカモフラージュハートプリントです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このTシャツはカジュアルでリラックスしたムードのスタイリングに適しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "機械洗濯時は生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニング時は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや変色に注意が必要ですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、早めに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦によって糸が裂ける可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 464
    }
}